Als je er klaar voor bent, bel je me zodat ik mijn dagelijks kan komen zeggen - Aangenaam Je begint met het uit mijn broek halen van mijn als je je toga half opent, til je je mooie chemise met één op hand, en zal je andere arm passeren, zacht als satijn, om mijn nek.
